法唔法國搵女朋友搵個一樣高既係最好

kiss都方便啲
利申158

真

咁一齊坐咪冇得訓係男朋友膊頭囉

高過我

連你都高過我

坐落啲咪得

好多人讚我高

一睇就知樓主冇囡

唔通你有？

叫我？

你158？

揀女朋友呢?

黎黎

情侶黃金身高差公式：女生身高x1.09=男生身高

傷殘？

生得高好辛苦

係

咁你女朋友幾高

唔好問啦

好高

小妹就係黎黎女朋友

浮雲妹

黎哥

死矮仔